因航終於爭氣

扭虧爲盈

急升8%

期油合約完左喇？

咁變返藍籌未

4，5年已經係好長

仲諗住跌破12入 屌

有無機上返14蚊

2018 完晒

咩事下半年賺返咁多

百屌成材？

唔計期油蝕錢其實一路都有賺

賺到蝕都係得句陪公司共渡難關係咪又無bonus呀屌你老母

員工？

23億，可能有一億係啲鬼佬機頭bonus度令出黎。

出左雙糧仲想點撚樣竹土竹山

樓主你個名

到底邊個投資咁笨柒

方向日報會唔會報導？

Cut budget

派幾千蚊都好呀屌你

啟德年代係出三糧，仲未計花紅，個時嘅一個月糧同宜家嘅一個月糧仲要差唔多。

唔會

依個要問豬生先知

今年如果冇bonus 好難講得過去